全城救理大，其實令全港再一次同情示威者/年輕人，完全無視上星期三罷造成不便

上星期三罷照計令民間有怨氣，唔鐘意你
點知理大一役又令民間同情示威者

從來無怨氣